星期五負能量 post

星期五入一入黎，等我接收大家的負能量，過一個愉快的週未。
只要肯講，我就肯聽。

星期五大家都好開心?

開心

冇嘢做喺公司等放工好悶

考慮星期六要番工巴絲感受

細個上堂望鐘等落堂，大個都依然要望鐘等收工

開心在星期五

仲未放工，幾時可以升職

聽日要返工....................

聽日繼續番工

I know that feel bro!

好想去街啊
不過放假都冇人約架啦 番工好過

唔識social 一陣見ocamp 既人

當成個環境都social ，而自己一個唔識講野既感受真係好不知所措。

我都想去街，但好多野做
絲打做邊行

唉屌，開學識既朋友，成日好fd一氽
今齊玩，結果完左sem A就開始冷落我，唔1知點解
而家好寂寞 然後group project又要自己一個做哂，因為個個都做d垃圾出黎，想死。

一齊

free rider真係要死全家。
巴打係咪一個好重視友情的人?你因為朋友的冷落而令你感到寂寞?

55 開學頭基本上任何時間都在一起，除左佢，冇咩fd了

聽你咁講，我都感受到你很重視這個唯一的朋友 。但當中有沒有什麼事情發生?

可能佢覺得我煩,成日問佢既行蹤

過兩日又要返工

Customer service
你呢巴打

邊條仆街發明番工

好唔開心

聽日返新工既第一日
唔知點解好鬼緊張

我感覺到你好緊張這個朋友，我當人好朋友，人地當我hi-bye fd 真係好心痛。
巴打係咪一直都唔多好朋友?

我已經倒數緊新年

出緊實習的學生 慘過打工
絲打做cs 會唔會受好多氣?

咩事呀，大把人和你分擔

我都係會咁，咩都緊張好耐。Ching早點休息，撐你聽日加油

嗚 我個ex有第二個啦

呢份番左半年都冇遇過西客
應該幾好彩

Cs真係可以好慘 祝你收工收早啲

你仲好掛住佢？

我同佢分咗手兩個月
佢話係因為自己無用同我分手
然後依家又同第個一齊
係咪呃我咖

你都加油啊

我番晚六朝二

你覺得被欺騙，被背叛而因為佢用大話同你分手？

咩工黎
Working hour 咁慘既

其實我都唔知係咪呃我
但係咁快又同另一個嘻嘻哈哈

對人的工作

人一變心真係好快，好絕情

嗚 仲要拖過嚟同我say hi

尋日同男朋友鬧交
又觸發左情緒崩潰。。。 唔想再咁情緒唔穩定

你ex都幾絕情 當時你有咩反應?

發生咩事呀絲打?

我一向都有trust issue
試過畀ex呃 誘發左輕微抑鬱 有食藥嗰啲
一直以黎我既情緒都好似一個計時炸彈咁 隨時爆發

而同現任既關係本來一開始都係辛苦 因為佢個底花
佢呢九個月黎盡量對我好 改左好多 係越黎越穩定
但我尋日用snapchat個地圖 顯示佢喺對面棟屋
即刻又觸發左我既情緒 崩潰
雖然後尾都解釋到係因為有bug detect得唔準確
佢又影對面嗰棟嗰幾家人我睇
但我啲情緒收唔返
而家個心un住un住 心悸 冇胃口
呢個sem我有好多嘢要應付 我唔冧得。。。

你講晒啦

下星期九度 好痛苦呀

絲打你自從你ex的經歷令你不再容易去相信人，特別是自己的男朋友。會好擔心佢出軌和背叛你。在琴日件事上面，其實你都可以知道snapchat個地圖會有唔準的情況出現，同埋佢去左對面屋都唔可以代表佢約左第二個私會，再者佢都有影響證明自己對你誠實。睇得出佢對你都好著緊你，而且你都感受得到佢對你好好。
絲打你要記住食野，休息多點。先可以應付得到呢個sem 好重要既野

結了

諗起都辛苦 ，星期一又要晨早流流凍住番工

仲有36個鐘又到星期一

要實習既工好多咩?

係 諗起有朋友可以唔洗返 可以喺被竇瞓到自然醒就想喊

可惜那個朋友不是我 開心咁諗，聽日仲可以自然醒

最撚憎冬天呀

我大汗怕夏天多，冬天就成日病成日吹親

我幾時都鍾意夏天 唔係因為冬天先講鍾意夏天

Y

多謝關心
好想知有咩cure...
好攰 好想訓教

諗唔到

我覺得夏天辛苦過冬天
出汗又臭又痴立立

我見到佢個樣都有d驚訝嘅
我咪笑住打招呼 我諗佢女朋友唔知我係ex

試試不要凡事先下結論，例如在你男朋友位置不同的時候，不要第一時間推到他出軌。
我明白經歷過一些事，一定會有陰影。我都試過帶帽，現在也很害怕會重蹈覆轍。但一段關係互信真的很重要。多點和男朋友說你的憂慮，讓他也明白你的擔心。讓他可以證明他對你的愛。
要cure 的時間不短，這裡有人會給你支持。
好好休息

絲打你都好堅強 呢件事有冇好影響你的生活

少少啦 都一齊咗算幾耐 我覺得

會唔會影響到你對人的信任? 情傷真係好痛

只可以講句真係唔好太認真
我知呢個好乞人憎
但係我係真

唔會受人討厭啦，受傷是需要時間癒合。
但不要錯過一些真心對你好既人。

沉撚晒船，好撚頹呀屌

唉 就算有都唔想咁快又拍拖
我驚當咗佢做水泡
btw thanks

你幾好嗎

分手了

未死得咁囉哈哈

第一次體會到咩叫天意弄人
有緣咁又點，無份就係無

夏天可以輕裝上陣
出街無咁麻煩
我份人又相對小汗

快啲到啦 夏天

我中意秋天 吹住風諗好多野

四季都會亂諗嘢

沉左邊度既船先?

秋天最易多愁善感
點解

仍然好掛住佢?

絲打你都好清醒，咁我就放心

傾咗幾耐

巴打會諗到咩傷心事?

愁咩呀
我毒撚四季都單思病 唉

單思左半年 每次決定放低
佢又番轉頭派糖

唉，而家既情緒好易比對方影響到

每次明知係禮貌覆 或者係hea覆
都繼續沉 係咪好撚犯賤

情緒起伏好大 比佢主導晒

我咪又係咁
已經抽左一半身 慢慢放手
做朋友個結局會更好 唉

傾左個幾月到啦
其實都只係有緣姐，我又唔係佢邊個，最多咪只係個識左幾個月既fd
都唔知做乜春要咁在意咁著緊係人地心目中既地位
幾時先識醒覺做返個不問世事毒撚

一直死心不息 覺得自己仲有機會 有可能
只係自己唔肯面對現實

做朋友 甘心咩

希望快啲忘記到佢 唔想再比佢影響到心情
毒撚真可怕

因為自己仍然好希望想做到佢男/女朋友

巴打加油

唉...人生重有乜野意義....好想死咗去就算
讀咗咁多年書又如何...到頭來都係班有錢佬玩哂
人生打幾廿年工 為咗買一層樓 成世人既錢就用落層樓
呢啲叫人生咩 不如快啲死咗去算
有冇巴打都係咁諗

唔到你唔甘心 唔甘心就做到情侶咩

偽毒先係最可怕

人好多時只係唔甘心 因為得唔到
就會產生左自己中意佢既錯覺
我成日諗究竟我係咪真係中意佢

有層樓既感覺真係會實在。但有些時候為左層樓而供一世，又係咪值得。
打工未必一定要買樓既，買唔到又係咪要死呢?

以後仲要成日見都唔知點算

朋友多一個唔多少一個唔少
寧願壯烈犧牲都唔想多個朋友

我覺得唔洗咁快考慮買樓尼個問題
除非你要成家立室趕住上車

無事既，成日見代表你仲可以有機會吸引佢既注意

唔買樓 去住劏房 算係人既生活咩 連扑野都要就住就住
同屋企人住既話 又要就屋企人唔係道先有得扑 一係屋企人係道就要靜靜地咁扑 咩引都冇哂 係香港想搵個地方都冇 而啲有錢佬 就不停炒樓 呢個世界公平咩？ 你話去租樓 姐係變相幫人供樓 更加戇居 都係早死早著

唔好意思巴打，唔係太明，你個fd冇時間陪你?

巴打我感受到你對香港房屋問題不滿，性空間少真係一個鐵定既事實。大家都在當中受苦。
巴打你幫人供樓，但只少可以解決你性既問題，而且租也未必只住到劏房

你都係咁諗 係咪你都覺得 生係香港 應該要早死早著

巴打你會唔會將你既感受和你另一半講，因為當你難受時她可能可以照顧你既情緒。而且你和佢分手自己都會難受。

唔係，因為生命中除了樓，可以值得珍惜

連你都話得樓值得珍惜 睇黎我生係香港 係一個錯誤

另一半唔明白你既感受真係好難受，但我擔心你自己分左手又會受呢件事影響和屋企事影響，怕你未必負擔到。

我自己其實好驚對住陌生人
對住陌生人係會完全封閉自己
有時返下pt對住啲唔熟既人同客已經覺得好辛苦
想像唔到第時真係出黎做野點算
好唔鍾意自己咁樣
覺得自己有社交恐懼

有冇啲fd你相處得舒服既？
我都係一路返pt一路學點樣俾一個舒服既氛圍俾人，可以易啲來陌生人相處
雖然我而家都係唔鍾意社交，好消耗精力而且對我黎講係非必要（可以幾個禮拜唔約人）
但至少唔會因為要社交而驚，因為我控制到個場面

有就係有 但係又有咩用
始終好多場面都係要自己一個應付
我都好想好自然咁同人交往
但我做唔到出黎
一身處係陌生既環境我就周身唔自在
講野都會一舊舊 成個人遲鈍左
人地講野我會唔知應乜
總之就好抗拒同陌生人接觸

學下佢地點做
唔一定要鍾意，但如果你想係可以模仿下其他人既做法

在一個陌生的環境害怕都可能是一個正常的情況，可能會有點害羞。
我都會好怕一個新既環境去和其他人相處。會害怕唔知道講咩話題。但係我都慢慢可以克服得到，慢熱既人。但巴打你在交友上有冇問題?會唔會好影響你的生活?

我都想死 我又撞到個ex 香港真係好細

咁快又撞到?

假如係做到真嘅朋友又唔怕
只可惜喺佢心中，自己連朋友都談不上

聽日又凍了 有時真係好希望有人同自己過嚴寒

係呀 屌
不過嗰個地方係我同佢都成日去嘅
我又唔想因為咁少個地方去玩

呢度會有人和你過 點解會覺得自己連朋友都談不上。

唔洗變啦 要都係佢變啦

你仲喜歡她嗎？有些負擔你自己會想承受 累都會開心

其實我自己都睇唔透
本身同佢都有傾開一排
但佢無啦啦變咗第二個人咁 好遲覆同HEA覆
女人到底諗乜

佢鍾意係有人同佢傾，唔係同你傾，所以有另一個既時候好快就抽身
唉，道理我都明

啱

不過毒撚就係咁戇鳩
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀

喺人地眼中只不過係正常社交啫

以前飲完嘢佢會送我翻去
尋晚我就自己翻
真係想死 一路行一路喊

唉，唔好FF咁多

yes 快啲停止ff

回憶有時唔想忘記 但又好痛苦

我應該真係唔會再去嗰度啦

我感受到你仲好怕見到佢 仲好掛住佢
好唔明白點解佢咁快就鐘意第二個

我真係到宜家都唔明點解嗰陣佢話自己仲未做到自己想做嘅嘢，然後唔想我同佢一齊等 一齊捱 我都唔介意
然後轉個頭又咁
多謝你聽我呻

或許他只是不想和你撐同捱
你們一齊幾耐？

2年
雖然唔係好耐